## Carpooling
API Rest que permite el registro de personas. De momento...

## Recomendaciones para ejecución 👇

* Es contruido en JAVA, JDK 11
* En un framework, que es Spring Boot
* Para su sencilla ejecución es mejor abrirlo desde el IDE IntelliJ IDEA Community


